[窮撚賣物] Pixel 4 64gb 黑

新淨 用過幾日only
有意加TG傾價錢

做咩秒放?

要用返Iphone

2000收

我多你一蚊
$2001收

$2002

大你地$100

$2102

我出6000

$5000收

tg 傾吖ching

建議大家問清楚價先同巴打收。
因為早排係BF ，巴打好大可能係低價買入。

有意就貼個價出嚟啦，傾你老母咩

而家都好平，仲要ship黎香港

而家669美仔直送

b&h貴啲但送nest hub